點睇Smartech呢個牌子

有冇人用過佢D產品
見佢地空氣清機幾平,又包UV殺菌
自稱本地牌子
其實係咪大陸老細落嚟香港開公司